KF*再係咁應該好快執笠

又牛肉飯又豬柳包
不務正業

咁叫翠華執先

咁撚驚開名不如你去同隔離屋講算啦

叫佢做番好炸雞先啦，佢d雞愈攪愈難食，食過joybee之後真心唔想再去食

有雞唔好好做 走去賣包

咪傻啦！多人食到唔怕無客

跟住係咪出打邊爐

唔開名
費是俾人話做打手都俾人屌

KFC好似已經頹咗好耐，連美國本土啲人都唔食

唔要芝屎鍋

有賓妹撐場

正解。當phd 嘅炸雞都要好食過佢n 倍嘅時候，佢係應該執笠

有冇人知北角間早落比開左未?

近排佢d 雞好咸

m記D雞仲好食過佢

但其實全部都係同一間總公司
炸雞霸權

d雞個皮勁黑

未

遲d賣壽司

知唔知幾時開